謝安琪同謝繼聰呢對狗男女死撚咗去邊？

屌你老母 仆街偽人

謝生細佬係狗

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

算啦 嘥氣

佢細佬張繼安狗黎

去左撐警

有絲希望佢地有低調幫手

謝生成日去荃灣go24做gym

呢啲時候唔理佢地啦

比多半個月時間佢
開演唱會唔出得聲住
成批員工有冇飯食都會被牽連
相信之後會出聲

之前kay未加盟，嗰班員工食屎？
又揾藉口
喺香港冇人會餓死，只有揾錢多定少啫

全部採排晒賣晒飛爭O個幾日急D咩
佢都冇講過撐政府野
大家知佢咩立場啦
係咪下下迫人埋死角要人表態先開心

係呀 有幾冷血先會唔出聲
冇感覺唔撚係人啦
為錢而唔出聲幾撚冇人性

你都未答我 啲員工之前係咪食屎

可能啦
今次牽連晒成個非自己員工既演唱會團隊
真係急得O個幾日唔出聲咩

如果迫到佢埋死角就好啦
揀主人都要用腦架，揀個咁撚冷血嘅畜生做主人，你好極都有限啦

如果有人性有良心，邊會忍撚到唔出聲

人哋為錢接倫敦金生意都得

個位素人一直都係咁 要所有人好似hocc咁先得 先叫合格

黑警死全家所以佢地都要？

4個月喇

反而腎仔係ig好撚搶口

發哥都冇出聲

唔怪得之謝安琪潛咗成兩個月啦

Wfc

我知呀 垃撚圾囉
不過你搬食屎發出黎係想講食屎發冇出聲所以整容kay都可以唔出聲呀？
出唔出聲睇其他人嘅咩 用下個廢腦諗下自己講緊乜啦

hocc嗰啲叫超班，冇人好似佢咁架啦，有出聲嘅都叫係自己人，冇出聲嗰啲我鐘意屌咪屌囉，駛唔駛問過你呀，你邊位呀
今日18區記得出呀，唔好留喺屋企mon住我呀

傘後唱撚埋堆政治歌
點知連大義滅親都唔會做
何況只係謝生個細佬 又唔係親生胞弟
呀kay真係好愛家人

唔係話佢地做左好多/ 做得夠，起碼有做，唔好無視
睇下周栢豪張敬軒事件就知依家打壓嚴重過以前好多
唔跪低都唔易

仲講612
呢四個月去左邊？

無忘 612
SINCE： from a particular time in the past until now

唔係話612係四個月前就要忘記嘅意思

係喺612之後，721,831,929,101呢
唔好再用四個月前嘅嘢幫佢哋洗白

SINCE： from a particular time in the past until “NOW”
有人抹黑 先要洗白

唔明點解有人吹奏謝安琪
得把聲靚
樣又唔係出眾身材又唔係好身為基督徒又奉子成婚

把聲邊度靚呀
sell淫咋

冇呀，我想啲人屌埋發哥咋，不過冇人屌，仲體諒佢

唱姿色份子但又去整容
話係基督徒但又未婚懷孕
點解仲會對咁既人有期望？

exact7ly

唱本土議題歌起家 但係咁既局勢又噤若寒蟬

好淫咩
但都未到女神

算9數, 上左位就唔撚理香港

隻整容閪之前唔係靠社運光環會紅到？
而加紅撚咗儲夠光環就唔洗表態？

人地話左唱社會歌唱到夠，要明既就明白，自己都好迷失又比人誤解wor，唔知係咪代表關注社會公義表達過就算喇，不過雨傘同依家啲警犬表現都唔同晒啦，佢屋企咩立場都好明顯架喇。

WFC

屌奶星，而家仲會去睇謝安琪演唱會其實係乜撚嘢人？ 中意佢啲乜撚嘢？民主女神？我呸！佢受得起？

民主唔係民主 女神唔係女神 屌奶星 叫做奶共女妖就差唔多佢首囍貼街都唔能知係咪潤鳩我地香港人？

咪又係暗星

想知今晚去睇show有無人會嗌「解散警隊」姐